有冇用緊IOS10.1.1嘅巴打用唔到Siri

用緊7plus 一出就買翻黎到而家冇update過iOS 近排發覺Siri 用唔到 有冇人都係咁

唔該巴打